有咩職業一聽就知係追夢既職業，點定義？

係咪風險大既職業就係追夢？
一係食屎一成功就飛黃騰達？

金融？（投資好難，有機會輸身家）
賭徒？

食軟飯

配音員

電競運動員

忍者

要奶公魚心過世但俾$1000萬你肯唔肯

做唔做到終身職業？人老把聲會變，市場變細

鋤強扶弱？

教歷史既老師

點運動法 電競計算員都合理d

裁縫
鐘錶師傅
飛機師
咖啡師
插畫家
花藝師
化妝師

我要做新世界嘅神

我妹做入咗行十年，把聲都無點變過
大把由廿歲配到四五十
譚炳文八十幾，依家都仲係大台配音

Skydive教練

睇技巧，多聲有多配，少把聲少配借

你睇下悟空悟飯悟天

好似好悶咁

勞斯萊師？

歷史先正，好似講古佬咁

拍片

幾正咁，有人帶入行定要有咩課程學歷

空中潛水？

喺香港做運動員

You tuber?

歌手?
演員?
運動員?

youtuber就算啦 講緊真係話想拍電影 短片個啲

真正，熱衷於自己鐘意既運動，日日接觸
就算成績玩唔起都可以做個教練，幾好pay

Machinist

龍珠 日本個配音 變左婆婆
好驚佢有咩事

巴膠

廚師

好似大雄咁

做兼職司機滿足下心願都ok

新一代港孩唔會再識得煮野食

改唔改到乳頭

一定係傳銷呢個仆街行業

Ptgf

一定係創業家

仆街唔可以講夢想

雞

科學家

好佩服Gogo lan

霍金同霍gor

佢係參加興趣班然後比人帶咗入行

M記員工

仲未有人講音樂人

越講越撚燥

教師

做動畫師，冇錢又辛苦，靠熱情先頂到落去